自製朱古力撻

想食

可以薄d

印仔～～
我都想食你呀媽整嘅炸雞翼

想食 整得好靚

會唔會好甜阿

我都係咁話
整薄啲可以裝多啲朱古力

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

唔會呀
個餡冇落糖 淨係靠黑朱古力本身嘅甜味
個人認為啱啱好

好正

個餡點整

我牙媽唔識整西式野

有黑朱古力 少少cream 牛奶同牛油

整得幾好呀

貓碟加分

好正咁